JJ插沙求救 入到bios入唔到windows

小弟 asus z97 + i7 4770k
今日開機 入到bios 但係入唔到windows
Reset過個cpu overclock 都唔得
求巴打幫拖

Help

推阿推阿

推推推

Gogogogogo

777777777777

88888888888888888

9999999999999999999999999

1010101010101010101010101010101010101010110

11111111111111111111111111111111111

12121212121212

13

咩畫面呀? 死 hhd ?

冇畫面
睇塊底板 cpu隔離燈燈係咁著下熄下

883838383838

之前用MSI版試過好似你咁嘅狀況，最後拎返代理冇解釋原因就換過塊新